馮驊疑似話支那01登不支持候選人名單犯法

有線新聞剛講

推

紅底01

講人話又點，馮驊我屌你老母呀

含撚啦馮驊

犯法未必拉喎
黑警夠犯法

support告到紅底01執粒

都話大波波去英國係投誠，轉做污點證人

咁咪燒埋蘋果？

蘋果咪一鳩樣

天琦你上到連登？

犯法唔拉

違憲不過照做

合法反而拉

香港法治有險可守

犯法,建制大敗
所以選舉無效
建制大勝,乜事都冇